連登仔傳說

相傳tesla一百年前已經發明咗無線充電同永動機

不過發明動搖咗既得利益者利益，以致畀人滅聲，所以今日嘅我地見唔到tesla偉大嘅發明

習大大其實係好人，不過畀江派屌住春袋，所以無計可施。

大家要相信習大大，習大大係好人，大家畀啲時間佢

一人一個連登仔傳說

yourube上腦
其實水力車 最勁

咩嚟㗎清

Pish